侵侵做得到下一任總統既，我對住佢幅相打J 或者 戒丁一年

ALL IN BIDEN

戒丁記得搵埋我

找返啲畫畫數好過啦